係咪真係IG轉vero㗎

明明介面靚仔到爆
又唔洗睇廣告

開左acct洗知無人用
唔通連個天都唔鍾意我？

我係vero得一個connect咋
無friend子

開去時事台嘛
果度啲人好需要樓主你呢個post㗎

純粹審美角度vero靚好多
我討厭政治

pish

pish

大家放低個vero connect吓

岩岩down左 未有朋友玩

Same, 1個frd都冇

又唔知follow邊個好

大家互相follow下囉

可能其實係你無朋友

搵下 #hongkong 多左好多香港人岩岩開始，互科啦

入咗冇耐 想知有冇得改做繁體中文或者英文無啦啦變哂做殘體